<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Aprendizaje de Miko Velasco Ramírez</title>
    <link>https://mikovelascoramirez.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Aprendizaje de Miko Velasco Ramírez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mikovelascoramirez.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://mikovelascoramirez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2022 18:07:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mikovelascoramirez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>La cultura de un desarrollador de software  Escrito por Miko Velasco Ramírez - Explorer en LaunchX
Si bien es sabido el dicho &amp;ldquo;el buen juez por su casa empieza&amp;rdquo;, esta simple y no menos importante frase reza uno de los mantras mas significativos que forjan la actitud, personalidad y hábitos de una persona en todas las esferas de su vida, tanto personales, familiares, laborales, etc.
Ya que mencionamos &amp;ldquo;laborales&amp;rdquo;, me gustaría enfatizar dentro de mi corta o quizá nula carrera como programador de software, aspectos que considero importantes y a seguir que nos permitan no solo realizar un buen desempeño en nuestro trabajo, también que nos doten de capacidades de transformar nuestros espacios, ya que estos juegan un papel primordial en la toma de nuestras decisiones, mismas que describirán como somos y que pensamos en nuestro día día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://mikovelascoramirez.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mikovelascoramirez.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Launch X - Mi ruta de aprendizaje  Escrito por Miko Velasco Ramírez - Explorer en Launch X
Anteriormente, en un post hablando sobre mi, había mencionado que, además de haber tenido experiencia programando en proyectos pequeños dentro de mi vida, actualmente cuento con la oportunidad de participar dentro de un programa de formación de desarrolladores web (muy distinto a ser programador), en la que, desde el primer instante en que supe de esta oportunidad, no dudé ni un segundo en formar parte de ello.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
