<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>LaunchX - Los apuntes de Miko on Bit치cora de Aprendizaje de Miko Velasco Ram칤rez</title>
    <link>https://mikovelascoramirez.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in LaunchX - Los apuntes de Miko on Bit치cora de Aprendizaje de Miko Velasco Ram칤rez</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 09 Apr 2022 18:07:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://mikovelascoramirez.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://mikovelascoramirez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Sat, 09 Apr 2022 18:07:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mikovelascoramirez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>La cultura de un desarrollador de software  Escrito por Miko Velasco Ram칤rez - Explorer en LaunchX
Si bien es sabido el dicho &amp;ldquo;el buen juez por su casa empieza&amp;rdquo;, esta simple y no menos importante frase reza uno de los mantras mas significativos que forjan la actitud, personalidad y h치bitos de una persona en todas las esferas de su vida, tanto personales, familiares, laborales, etc.
Ya que mencionamos &amp;ldquo;laborales&amp;rdquo;, me gustar칤a enfatizar dentro de mi corta o quiz치 nula carrera como programador de software, aspectos que considero importantes y a seguir que nos permitan no solo realizar un buen desempe침o en nuestro trabajo, tambi칠n que nos doten de capacidades de transformar nuestros espacios, ya que estos juegan un papel primordial en la toma de nuestras decisiones, mismas que describir치n como somos y que pensamos en nuestro d칤a d칤a.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://mikovelascoramirez.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mikovelascoramirez.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
